2020年第一季度全球手機銷量排名前十，iPhone 11 Pro只能排第十位

where is華為

無得用Google＝得大陸有市場

正路 11 Pro 個定位本身就唔明確 大部份人一係平買11 一係攻頂Pro Max

三叔好搞笑，全部都係啲cheap機上榜

小米都佔到3個

啲奶共狗唔係成日話小米華為好正咩

冇部上到點打飛機

得啲打印度南美窮國市場嘅紅米

印度好鬼愛小米

平

呢個市場如果有一半買小米都幾和味

冇人買Android旗艦

小米後面閹割 + Custom rom

睇真d,紅米黎

代表中低階先多人買，高階寧願買iphone

Samsung S呀 note 呀 去左邊

S20 係S系列銷量史上最低
仲諗住有得上榜？

我部IPhone6S Plus用咗6年半都未爛

比ipad mini食咗唔少

S20 3月先賣街喎
2020年第一季點買？

全球市佔 三叔 } 華為 } 蘋果 } 小米 } other

個selling 不嬲係咁，貴價機市場apple 主導左，中底階機android 最好賣

仲有se2參戰 可能q2又有唔同局面

Q1都仲咁好賣？

估係啲中東印度刷上嚟

紅米咁勁.....

做得太好了

即係話大部份人11已經好夠用

所謂pro 只係以前5000幾果啲旗艦機硬格加價

Q2先全球停擺

11 都有雙鏡頭
根本好夠用
仲要平咁多

仲話唔洗幾耐就超級三星變一哥, 屌米都快都佢

坐等屌米變下個華為

Me too

2015年9月出6s
你未來人?

totally not surprise, 11pro not price friendly compare with iPhone 11
I really not think many people want to spend over $9,000 on a smart phone which they might change it every 12 months, regardless 40% resale value.

其實pro 根本唔值咁貴
X 已經唔值, 果陣當新設計就話姐
之後同一個設計應該減價先係
果D 3 鏡4鏡 10鏡又點

得香港人先咁水魚年年比成皮野換機

然後笑鳩買11 = 窮撚

走火入魔 呢幾年都係不斷推隻cam
無乜好別樹一格既新野
當年又touch id, face id, 3D touch
Functional 突破多啲

出咗4年半咋喎

歲晚神偷

勁
唔知我部8+頂唔頂到呢
你有冇換過電？

黑鬼都係
窮撚至愛

*月

其實如果年年換
都係補幾千
洗鬼成皮野

點解A10s會咁撚多人買

屌米賣手機唔會比美國拮

如果11係11pro size
11pro仲有冇人買

好撚正常啫 我係s20用家
老老實實個價格係咁想追iphone但係個服務體驗質素完全追唔上
如果個價格同iphone一樣咁我直接買iphone算啦 買3星把撚

15年先出你計埋下年呀

應該搶唔小銷量，11 pro優勢係多粒鏡，邊框幼d同埋好揸手d

apple 好識慳錢既
佢就係用lcd mon + 細解像度去減成本

大陸14億市場呢？
中武肺死曬？

華為出事就狂加價搵鬼買咩

唔係傳統嚟咩，上年已經見到手機台iPhone7用家話用緊第4年

以前5千蚊只可以買到se2 size嘅細mon機
依家有6吋就啱啱好

都係嗰句：Apple加大mon就會贏

等睇SE3 6吋mon食埋中階市場

ultra wide影相blur到呢，垃圾嚟

應該係話mon size 值唔值咁貴先

如果mon 成本咁高既話， ipad 2020/air3就應該賣1萬

事實係成本差唔遠
但佢抬價左好多

華為歐洲開始下跌

apple賺錢能力跟本無廠夠鬥

諗住佢就來爛，之後買咗新IPhoneX，舊機做後備機用來打機，之後一直爛唔到，食電又快，去咗Apple店官方換電，都係好似3舊水

疑？係咩？因為我印象中係中四聖誕節個陣買來跨年影靚相，計返係6年幾但15年出計返又真係少咗年⋯⋯

sor，原來係IPhone 6 Plus,2014年出

原來係iPhone 6 Plus2014年出

2014個部應該係iPhone6 Plus

3分天下

原來三叔中低階咁好賣

係紅米
Cheap版小米

華為

A51咁好賣

一部3k都唔上都無喎，中階？

高階機比蘋果食晒⋯小米/三星得d中低階機上到

只可以話11 同11 pro個分別唔夠大同埋普通人唔係太care
HD, OLED 同 telephoto lens 呢三樣真係值比多3000？
上上年XR 就話得一粒鏡 又貴啲 又爭3D touch 姐

X都算值
始終新design 同埋同8 都好大分別下
但係相對11同11pro個分別就真係細咗好多 同埋11 pro 嘅features 唔係mainstream會注重嘅嘢
如果Apple想12 pro 賣返好啲嘅話 我諗要有啲好顯眼好特殊嘅嘢去分返清兩條line
例如設計, 相機, storage ？

三百年後會超越 andriod ，成為世界第一

收番埋啲古代產品啦

基本上除左iphone上榜既都係平機

今年谷5G但鳩通就要啲廠markup
又要遇中武漢肺炎
iPhone SE 2020 一出即減
Samsung 都破例留S10 S10+
堆5G旗艦只會變炮灰